處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (15)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (2)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (3)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (4)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (5)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (6)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (7)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (8)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (9)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (10)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (11)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (12)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (13)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (14)

卒之到15喇大家多謝大家一路以黎嘅支持吖吖吖

唐兄呢

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

痴線 推得咁快

做乜喊

又多一個跳左

啱啱係其他group見到...

喂啊 隔離雙子座有分析同細分哂period，可唔可以有人都分下啊 麻煩哂。

閱

頭先1001咗 無覆到
我會話做朋友 多數係唔想咁絕

Hello

HALO！！！！！！！！成日比fd屌處女座好濕鳩

自己都覺

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

處女座係咪特別容易破璃心？同埋理智永遠大過情感

Hi 玻璃心在此

坦白講，引用基絲個fd既名言
父母生你出黎係想你俾人錫，想你幸福
唔係要你委屈自己，做隻狗咁去乞求人地去憐憫你
仲要唔知排幾多號，等人地玩厭左先搵你
連自己既自尊都無埋
咁樣叫幸福？

Halo

想問大家會唔會好似我咁 一時好理性好冷靜一時又好易燥好衝動成日被朋友話難服侍

HELLO~~~

hello

Hello 新人報到

留個名

留名
揮下手先

今日生日呀！
Happy birthday to meeeee

生日快樂

Thank youuuu

系啱嘅
你送去邊都唔會甩

Hi

踢咗你出校?

我係處女座（男）
最近我發現自己可以到底有幾黑暗

[url]其實處女座同射手有冇可能 利申處女巴好耐冇入過黎了[/url]

之前拍拖被人嫌肥 分左手都唔想減肥 到而家仲係的唔起心肝堅持減肥說好的處女座完美主義

拍拖個時被佢催毀自信咁濟 同佢一齊咁辛苦分左搞想抖下 點知一抖抖到而家係屋企會覺得無所謂 出街/著衫又會覺得自己好撚肥想減但返到屋企又唔想郁我都唔知啊我本時份人都三分鐘熱度開 唔知咩先關事

分享下你點樣堅持同埋點減
好人一生平安

處女座智慧高

圍爐取暖

係咪處女座都會咁㗎

我堅持唔到

我而家係唔開心就好想食野 食極唔飽咁 好想食好多好多甜野 搞到暑假仲肥左

心情唔靚好想食野

唔會，覺得自己理智過頭想追1個女仔都會不斷諗佢嘅缺點我接唔接受到，散左又會點同埋超級被動

有時候知frd開玩笑但都會嬲9，好想改善呢點

對我來講
冇得改善

而家好灰好想死

係，但我覺得關乎到自身應該係情感大過理智

當耳邊風，你唔重視佢就冇事

處女座唔係應該改善唔到既咩完美主義者 少少批評都有排loop 定淨係我先係咁
利申 小器

我兩樣都係但傾向係聽下朋友訴苦

出嚟傾

[member]今日生日 又一年

酋長生日快樂

唔識用加密

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

[member][member/]

我都想好似巴打咁有時會覺得做左都係冇機會不如唔算，錯過左個機會

阿呢哈些唷

祝今日生日嘅各位巴絲打，
大家身體健康，
巴打嘅man啲高大啲，
絲打嘅再靚啲，

就快生日lu 各位happy birthday

有無處男可以回應

曾經同個處女男好fd算叫做紅顏知己，
後來同男朋友分左手，佢有表白，但知我未放低，等我。
但最後無一齊 我同ex復合
佢block哂我所有野 無再聯絡
係咪以後都做唔番朋友

最後佢講左句: 難道見到你同其他人一齊我應該要開心？

你處男座？
佢本身整係block我ws比我發現
問佢係咪 佢秒解同否認
之後同佢講咁你乾脆del哂佢 就del左啦

病絲生日快樂

我已經氹返姐姐 琴晚過得好冧
依加密謀緊送花比佢

我會揀試咗先

🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️

小馬巴你好

大家好 我係處女絲打 一齊傾下計。。

遲左 但都講聲生日快樂
唉..明知對方係渣男
但我重未放得低佢

好多處女座啊 好正啊

黎啦，大家一齊圍個爐啦

琴日生日
上黎乞句生日快樂

唔使乞
生日快樂

雖然靚仔係吸引，但唔代表對你好
Man d而又受到你既真性情就最好

琴日生日😔

生日快樂啊

多謝

9up完 做返mon po狗

想問下兩個拍緊拖都係處女座同日係夾唔夾

同日咁正

神奇呀呢

如果係同年同月同日嘅話就仲神奇
不過放心啦
基本盤就大家性格相近
但一啲細節位就可以參考兩個人嘅星盤

講到尾，兩個人夾唔夾，都係睇能唔能夠相乘或者互補，唔得嘅咪遷就下囉

星盤點睇架？

互相遷就但係好少共同處，算唔算夾？

好似出生年月日時間 交俾專家解答

召喚專家

自己可以查下

可以選擇唔show生日時間，然後交個星盤俾專家望下可以你話寫番生日日子出黎

至於咩format比較合適，你可以參考上幾樓，有位巴打都交咗出黎俾高手過目